突然覺得Detroit: Become Human 有啲似香港現況

機器人有自己思想
想有自己嘅生活方式
去爭取 唔再做人類奴隸 宣傳佢地理念
有無ching 有同感？

點都好 大家12/6要出黎

唱聖詩感化警察？

喺打警察

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。